男人講大話真係要叻

知道好多巴打都只想拍散拖

但事實係當女人感覺到對方無意視自己為終身伴侶嘅話 真係連講多兩句都無力 唔好話見面

而家對住男朋友就係咁 相對無言 笑又笑唔出 唔好話見 wtsapp都無力氣覆了

可能係我太認真 對住個打算搵自己陪佢一兩年就算嘅人 我無完全無力經營落去

無絲都係咁諗咩？

點解一開始唔講清楚自己有咩睇法 想段關係點樣落去再開始 咁樣大家都辛苦 無一個共同目標 要估估下

佢

呃左個ex 年幾
佢以為我好想同佢成家立室

後悔？

佢話責任同承諾唔重要 而且唔能夠承諾將來唔會因為其他女人而傷害我

而且我都知道佢將來嘅計劃入面無我 我諗過一排 決定為自己打算 所以都無再考慮我同佢嘅將來

面對呢段關係 彼此心入面都知道係暫時 所以我無明言 佢都無

我只係唔明白點解男人可以係呢種關係入面都覺得開心 但女人唔得

勁
你點呃到佢？ 定佢本身蠢？

分手吧唔好浪費自己時間 女人青春有限

有d 啦
不過好彩佢依家過得幾好搵埋未婚夫就安樂d

咁你當初又點比佢呃到？
熱戀緊就特別易氹嫁啦

我同佢半年多啲啫
你呃到佢幾年喎

你係咪對佢黎講太就手 搞到佢唔識珍惜你

Sor 自膠，年幾

想拍長d既拖都冇機會

佢話佢好珍惜我 我都唔識分 珍惜人會咁傷心人㗎咩

拍足十年又點 最緊要都係一齊開開心心先有意思

去ikea 又氹下佢第時點個d 囉
或者係佢太恨嫁呃埋自己

你ex都幾單純 我剩係信實際行動

例如呢 佢做左咩冧到你

人生最重要係能夠搵到一個願意同你白頭到老既對象

點先知道佢係講大話
講多變真